switch game一問

邊隻switch game arm女仔玩？

想玩RPG game, thanks

Sekiro

Cat Quest有無玩過

switch 有 sekiro

無呀，玩咩ga

因為而加都只係玩overcook 同mario.....
有d悶

輕鬆打怪做任務打裝 當初好似玩左日幾就打爆 你睇下鐘唔鐘意啦

薩爾達

我鍾意劇情game,有少少愛情故就更好

Xenoblade 2?

標準答案：stardew valley

簡介下？

簡介下？謝謝你

我鍾意好似咁樣的乙女game

係打怪定係點？

google 啦屌

唔好屌我啦 我會乖ga

pokemon let go

唔鍾意Pokemon,鍾意畫風靚的乙女game

Pkm 啦，比卡超同Eevee一定無得輸

如果有打開機的話就林克

Xeon反而覺得唔會太岩（如果唔是機迷）

唔介意的話，我會推薦大亂鬥

有劇情嘅開放式地圖探索遊戲，想有愛情可以自己FF